多想講你知 賓州太細說我那在乎

面對世界我灑脫 得嗰一吋太辛苦

現在夜夜為後悔 望著下面被人笑一輩

我一野切掉 怎會有無窮痛苦

你有咋ching

多想講你知 賓州太細說我那在乎
面對世界我灑脫 得嗰一吋太辛苦
現在夜夜唯後悔 望著下面被人笑一輩
我一嘢切下 怎會有無窮痛苦

從不喜歡孤單一個
可惜偏偏孤獨一個
我不懂得跟我 獨自對坐
原來沒有你 做人相當痛楚
從不喜歡孤單一個
可惜偏偏孤獨一個
你有否想起我 若是再遇
求讓我悔過 可不可再戀過

有冇人可以比個膊頭我

你個名

嗚嗚

從此再也無份扑嘢 碌鳩短小兼又歪斜

咪玩喇

早晨

從不只想得果一吋
可惜偏偏只有一吋

好傷心 要分享比人

條鳩點解得嗰一吋
可否速速增殖幾吋
聽到妻子哀怨 面露厭倦

無能又太軟 沒人給它眷戀

條鳩始終得嗰一吋
可惜偏偏只得一吋
你有否扯起過 弱是際遇

塵俗也看破 請不必痛惜我

作完了 尺寸依舊

係咪郭富城嘅弱？